點解美漫真人版咁多人睇，日漫咁少

見你咁慘
幫你推下

55

唔好玩啦

1. 美漫人物部分歷史悠久，例如蝙蝠俠好似係40年代已經登場，有好多漫畫作品去留住/發展個fan base

2.特技差太遠

3. 日漫角色好難真人還原得黎又唔怪

日漫好似得舊版死亡筆記叫好睇啲

銀魂都

一來CG效果既差距
二來日漫真人版，連個MK髪形都一齊真人化埋
轉個合理少少既look得唔得

百變小櫻做愛從來唔洗抖

我聽日就同你做忌

唔好咁啦，小櫻出真人版咪只會破壞角色
邊有演員carry到

頭文字D呢?

都冇依加啲superhero咁紅

因為同現實有距離感 美國改編又好忠於碼原著又好佢可以拍到俾人感覺同現實距離唔太遠
其次演員無自己既演繹 只係想盡量扮返漫畫裹面個角色既性格語氣 呢下已經又唔真實又膠啦

因為日本好堅持"還原度", 佢果隻"還原度"唔止係造形上, 連表現方式都要"還原"
如果日漫本身D人頭髮係五顏六色又極誇張, 真人版真係照跟
呢D造形放係真人就好柒
好多人話死筆心比較好D, 主要因為漫畫本身都係現代, 就算L 外形都叫有限度誇張
你睇下JOJO, 小雙俠, 惡魔人果D就知咩事.

即係如果比日本人拍X-MEN, 我肯定狼人一定照跟黃色緊身眼罩LOOK
咁樣一定唔會受歡迎

唔止 狠人一定會係成隻動物咁行同講野 呢樣就係日本人拍電影弊端

劍心 叫成功 其他人設出哂事
日漫風格 畫風問題
代入唔到

當年X-MEN 就放棄漫畫造型, 改成現代感重D皮褸先會紅到依家
呢套亦比電影公司知原來漫畫真人化可以咁拍

新個隻小丑女同漫畫個隻 都有眼見啦

高達元祖其實適合出真人

唔跟少少都畀班死忠/cosplay撚屌
但電影界其實真係唔應該聽，因為呢班人根本bad taste, 以為就咁還原就叫做好
事實上係動畫/漫畫嘅配色同髮型根本就係超現實嘅嘢，擺落現實世界度會完全唔match
應該要拎個神髓出嚟改，而非100%還原

美漫改嘅電影都唔係跟足，好多人睇…
其實係咪題材嘅問題

因為大部份人覺得日漫=毒撚
美漫=潮

你有無睇人寫野架
追求原作先係問題
試圖去跟足為唔同媒體造既野先係問題